呢個跌浪調得愈深，牛三彈力愈大，係牛軍之福

唔明點解個個都苦口苦面

咪玩啦，輸到冚家剷喇

又打飛機？

咁大概跌到幾時

如果聽日有28800我call爆佢

假如要上四萬點
係咪要跌落二萬點先

幾時先升
正股都豬死人

講得好 唔可以咁快就無信心

計埋環球股市時間周期，同經濟基本面
35000都難喎

on9
熊一已到

過獎，我都係啱啱先覺得牛抵買、值搏

邊個仲話係牛三 我就屌佢老母

DLLM

依個位其實邊度黎？

新閒仲未報幾連跌，穿幾年低位

唔跌邊有得升

即係仲有得跌

今日call到下個月中

大家第一日玩股票呀，唔跌邊有得低位入貨

完全同意
牛市都可以有升跌 唔會得升

幾日後上返30000

過咗6日，就穿28000

用盡奶力拉弓